獅子山精神！！！

點樣可以令到大家明白，我哋係要一齊堅持落去！頑強+打不死先係香港精神！我好驚再係咁樣每日一封抗爭遺言，遲早會被人利用，最怕被利用來製造假消息假消息，搞到我哋真假都唔知點樣分辨。信佢真又唔係，估佢㗎又唔係，咁只會內耗+越嚟越混亂！

所以我希望大家珍惜生命！香港需要你哋繼續堅持落去，一個都不能少！因為你哋有愛，你哋有熱，你哋先係真正愛香港呢笪地方嘅人。你點可以掉低我哋唔理？ 所以希望大家真係鼓勵你身邊嘅人。頑強鬥志係唯一可以打到呢個政權嘅力量！我哋都明白大家會攰，但係要面對呢個政權一定係鬥長命。你睇下藍絲嗰班老人家你就知道我哋贏硬，只係時間嘅問題，真心希望未來嘅香港有你！